有無人知旺角咩事？

好塞車

好不安 啲血成地都係